1000m hkbn速度問題

我想問如果直插光纖盒仔
下載250左右 上載可以去到800左右
係出現咩問題

我用番router都係去到差唔多數值

網上借圖
咁啱睇到
就係上載同下載相差3倍咁

我都係咁
但叫師博上黎睇完, 又話無問題
仲係咁說服叫我用OFCA CHECK話準D

我已經用ofca

再講macbook pro ＋ router 放5g wifi
下載速度唔夠100mb/s 但上載過左550mb/s

有冇巴打都係咁

我唔清楚
我SPEED TEST都係下載得200幾, 上載就800幾
OFCA就上下載都800幾, 但感覺好似流流地

CUT FORM 可以解決問題

Cat 5e 或以上？

100% 肯定
有一條係cat6來
奇怪在點解上載上到 下載上唔到

之前試過上下載1~3mb，最後發現係條光纖整得太多個圈

真係有咁既原因出現

推一推

推

500mb/s 咁撚快
你用緊10G 寬頻㗎

我打錯左？ 我用hkbn 1000mb/s plan

依種dl好慢up好快嘅問題多數都唔係響你嗰邊架啦
打上去叫CS幫手reset下

試下換lan線先

應該係1000mbps 唔係1000mb/s 你嗰個係megabytes ，平時電訊商用開嘅單位係megabits，佢哋之間相差咗8倍

如果係咁我後日打去問下先

又學到野

mbps個ps咪又係解per second..
要講的話, Mbps同Mb/s其實意思上冇分別, 只係大部份人都慣左MB用/sec姐

係關B同b事

Router 型號？

所以我唔明捉個斜號做乜

r7800

不過我直插光纖盒仔 / 用wifi都係類似結果
應該要學巴打講要揾CS check